點解某部分香港男人要稱呼女性做娘娘?

真係好肉酸 好似棒到女人上天 自己成隻奴才 同埋開口埋口都擦鞋 係咁讚 真係好核突 唔係覺得咁樣會有西屌呀嘛?

正常風度我覺得要有 但太多真係好厹

太監？

小李子平身

娘娘 大王搵你

果啲叫厹

我係楊貴妃！！

食荔枝啦

養在深閨人未識

而家都好似少叫娘娘叫女神多

小賴子

個男人係觀音兵 咁條女咪觀音娘娘

個個連登仔都係厹？

嗰啲人好嘔心

叫得出口先係最勁 又厚面皮又噁心

講起琴日喺街見到個黑色短裙女，似高中/大學生，走去成班男仔朋友到，6男1女咁，班男仲嗌佢娘娘

雖然係幾正

厹

先有狗公
後有娘娘

佢哋開心就好了

核撚突突